搭個地鐵姐，推推推你老母咩

放工時間係逼啲嫁啦，明知冇位都係咁推做乜鳩
文明啲得唔撚得呀

大隻得濟sorry

繁忙時間咪撚玩電話啦仆街 ! 玩玩玩你老母咩 !
收撚埋部電話躝入去啦 ! 你抬頭就會見到我啤撚住你 !

玩到電話即係有位

係太子 金鐘呢啲站
我點都企到實一實 啲人越推就頂佢老味

點解無人講車箱太細 車班太疏

咁係咪一定要大大力推人上車先

繁忙時間走完一班下一班即刻到喇喎
係太多人，咁就代表你可以推鳩走哂啲人等你有位上車？

吹呀？邊個叫你條撚樣係我前面